我好愛男朋友

我同男朋友共用ac 我知你實睇到㗎
真喺好愛你
所以最近嘅野要一齊捱過去啊
我會痴住你一世

關我撚事

梳囉

佢有冇幫你含先

真絲啊 下下都含含含
悶唔悶

失戀求安慰

咩事啊 巴打
講黎聽下

我都好愛我個Ex

巴打 加油
多啲做唔同嘅野充實自己

人格分裂？

你做咩啊

有呀而家仲溫緊書

比心機啦 我支持你